紅眼睛幽幽的看著這孤城

如同苦笑擠出的高興

咁好聽都負皮

我自己最鍾意原唱許美靜個版本

最愛之一
原版真係最有feel

CAllStar 都有 cover 過

期待樓主cover

真係得許美靜先唱到老香港既味道
每次聽完 再望到香港而家咁都好sad

聽住呢舍MV真係哭能咗